有冇手足聞到旺角呢兩日有陣蟹柳味

連續兩日路過都好大陣好似蟹柳嘅腥臭味
關唔關啲毒煙事

山埃係杏仁味